我一望街邊啲人就知道佢哋嘅IQ過唔過70

戴嚟都on9
一個二個自我感覺良好，生產商話有效就信
屌你老母用下常識諗諗唔得嘅
啲咭咁撚勁，搵你帶住張咭行一轉醫院就殺撚哂啲細菌病毒啦
仲使乜搵人消潔消毒

好撚肯定當中超過9成都係藍屍
如果在座各位有買嘅，唔該唔好講出嚟